與妻子和外母共住期間 搞上打扮性感辣媽

Yeah連登仔機會又黎

女子Ginger曾經懷了男友Brad的孩子，但後來因為流產，而她的母親Virtinia出於好意，便邀請了女兒和Brad到家中同住，希望能就能照顧傷心的兒，但Ginger卻發現母親經常在家中穿著性感衣服去展現身材，便起了疑心去參加這個測謊節目。

和位既打除左褲就唔好著番 好又一餐唔好又一餐呀

各位巴打除左褲就唔好著番 好又一餐唔好又一餐呀

五十路

目測有E